9點鐘有料理之王EP3了,有無人有追開

條撚準備

fred

無

垃圾節目

無.....興趣

印仔唔㩒iPhone?

Fred 9煮之王

好鍾意牙fred

十年功力先造就到佢9煮都好食

無喎
但有追印仔

氣炸師

如果佢有提供氣炸鍋我就去參賽

好型好大隻

Jason 中文形容詞太少
佢講英文仲好

幾好睇 睇Jason Wang